曼聯成為波台最大笑話未

點解可以咁廢

報驚先

有人虐畜

估唔到可以廢成咁

賤種蝗仲好笑

睇返曼迷吹奏lkk 就忍唔住笑

今季睇下皇定曼會笑到最後

why not both

係 柒撚過我曼

蝗都起碼同疤同分
望住曼真係忍唔住笑